# novel

- title: 村人に転生した私は、最強の“武器使い”として気ままな日々を『殺してでも奪い取る』
- title_zh1: 村民轉生武器使
- title_zh: 轉生成村民的我作為最強的“武器使用者”每天盡情地殺戮與掠奪
- title_jp_old: 武器は装備しないと意味がありませんよ？
- author: kiki
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n2052ez/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-01-01T02:03:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## series

- name: 村人に転生した私は、最強の“武器使い”として気ままな日々を『殺してでも奪い取る』

## preface


```
紅葉被燒死在雙親親手引起的火災之中。  
她醒來後轉生成了和vrmmo相似的異世界裡最弱的職業------村民。  
而村民的武器適性很低，根本沒有戰鬥的能力。  
但是紅葉可以和游戲一樣打開菜單畫麵，通過引導出裝備上的武器的力量，獲得了了這個世界上絕無僅有的高武器適性與技能。  
更何況，在有素材的情況下一下子就能做出道具的技能，使用著無條件治療傷口的道具，這些讓她獲得了超乎常識的最強的力量。  
"在這個世界上，我或許可以成為理想中的自己。"  
這樣想著，這樣祈願著的紅葉，為了獲得真正的自由，時而也奪取著他人的性命，繼續前進著。  
在沒有雙親與規則束縛的世界裡，相信自己能幸福地生活。  
（ 舊名：武器如果不裝備上就沒有意義哦）

両親の手により起きた火事に巻き込まれ、焼死したモミジ。
彼女は目を覚ますと、ＶＲＭＭＯに似た異世界に最弱職“村人”として転生していた。
村人は武器の適正が低く、まともに戦う手段を持たない。
だがゲームと同じようにメニュー画面が開けるモミジは、装備した武器の力を引き出すことで、この世界の人間には無い、高い武器適正やスキルを得ることに成功する。
さらに、素材さえあれば一瞬でアイテムを作れる製造スキルや、無条件で傷を癒やす回復アイテムの力を駆使し、常識外れの力で最強へと上り詰めていく。

「この世界でなら、私は理想の自分になれるかもしれない」

そう考えるモミジは、その願いをかなえるため、そして真の自由を得るため、時に他者の命を奪ってでも前に進み続ける。
両親や規則に縛られないこの世界でなら、幸せに生きられると信じて。



（旧題：武器は装備しないと意味がありませんよ？）
```

## tags

- node-novel
- GL
- R15
- syosetu
- ガールズラブ
- スキル
- ステータス
- チート
- ハイファンタジー
- ハーレム
- ファンタジー
- メニュー画面
- 主人公最強
- 仲間も最強
- 冒険
- 女主人公
- 学園
- 暗殺者
- 残酷な描写あり
- 異世界転生
- 百合
- 装備
- ＲＰＧ風
- 遊戲

# contribute

- 6667787#6757
- charsaznable
- cyy

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n2052ez

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n2052ez&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [lightnovel](https://www.lightnovel.cn/thread-940273-1-1.html)
- 


